尋人啟示 - Warren Lam 林昀譽

光復香港
代朋友post
林昀譽 Lam Wun Yue, Warren
講一講我朋友個朋友背景先
拔萃仔黎, 佢屋企身家以億計
咁佢呢排日日周圍問人借錢, 問每人一次借幾千至幾萬不等
一直都未還過錢比人, 因為好多人都搵唔到
好擔心佢人身安全點算 都唔知佢係咪出左咩意外所以冇人搵到佢

我朋友話只要搵得番佢, 一定會捐番個筆錢去幫手足
時代革命

推

push